鯨中跪就跪完，咁割唔割？

(公海轉)
我repost的

唔知大家知唔知鯨中發生咩事
咁我為大家解釋下
ou自9月嚟，好似搞過3次由校方舉辦嘅與校長對話，2-3次學生自發性堵塞校園lift同圍堵校長
但結果黃政協乜都冇理過
我印象好深刻，當第一次同校長對話時
有同學問佢「如果有popo入校園，你會點處理？」
佢嘅答覆係假設性問題唔答
又有一條好經典嘅問題
學生問：「學生事務處（SAO）你哋會點樣支援被捕嘅公海學生？」
SAO答覆係：「當我哋知道學生被捕時，我哋已經盡快搵返學生嘅聯絡電話出嚟，打比佢。但好無奈，我哋係未能夠成功聯絡上該位同學。」

大佬呀，人哋都俾人拉咗，你打佢電話梗係唔會聽啦
弱閪智

其實從以上呢兩條問題相信大家已經feel到ou啲staff有幾on9

而今日事發經過係
學校要搞封閉性嘅第三次與校長對話
學生入去前要Mark低學生證
仲有本身啲學生call咗記者黎 但校長唔俾啲記者入去
而其實有參與過ou呢排嘅活動嘅人都知
呢啲對話根本就廢到仆街 無論搞幾多次
啊政協都係耍到班學生上宇宙

之後嘅事就係你哋而家知道嘅
好 重點嚟
我知道大家依家都好嬲
唔撚明點解班學生要喺度跪
但其實我哋依家只係想學校可以提供到少少支援比公大學生
但係我哋乜撚嘢都爭取唔到
你可能覺得佢哋好戇鳩
但係我諗跪果班人只係想盡自己嘅能力希望可以為被捕嘅ou學生爭取支援
我知道佢哋真係好蠢
但我求下大家唔好再屌佢哋 佢哋其實真係好無助
暴大有50幾人被捕
但係ou收得咁少學生 仲有起碼超過一半係nds
但其實ou都已經有成30幾人被捕
而呢班被捕ou仔直頭係連學位都保留唔到
既然依家佢哋都跪完
證明其實學校係唔受軟嘅
咁我哋而家係唔係應該要進行硬呢？
我見佢哋嘅公海有討論過裝修、噴漆等活動
但我都可以好老實同你講
如果只係靠鯨中入邊嘅學生 一定搞唔成
我可以老實同你講 入邊全部都係花生友
就算係手足嘅我諗有八成都只係和理非
我明 ou人其實真係好唔爭氣
但係入邊其實仲有僅存一小部份努力緊嘅人
所以想問下大家會唔會搵一日一齊入去支持
無論係入去black bloc和理非都好 入嚟勇武又好
我諗ou手足真係好需要外援
補充返
ou得兩橦野
一橦名叫mc，另一橦叫jc
而jc隔離只隔3步已經係九龍城popo分區
所以你就知道其實我哋有幾艱辛
我哋唔係唔想做嘢 而係太撚少人做唔到嘢
我喺呢度想問下大家
請問你哋肯唔肯支持鯨中呢班手足

（完）
本身我都好嬲呢班弱智仔 整到我地勁無面
但係我係公海睇完呢篇文之後
都覺得佢地好慘

有冇人入嚟討論下

自推1/20

鯨中人係自己都唔爭氣
間U入面都大把人平行時空咁
見到有朋友係鯨中,而家走堂無打算返去咁

所以我諗寫呢篇文嘅嗰個人就係希望有外援
因為知道入邊啲人唔撚爭氣

但我自己覺得 入邊其實都有少部份嘅手足
我哋係好應該支持佢哋
如果唔係其實真係好孤立無援

罷課會唔會多啲和理非參加

自推 2/20

不割
唔洗再比面黃玉山

我可以同你講絕對唔會
九月開學嗰陣時各大院校咪搞罷課
ou人平行時空咁
我諗全校單計本地學生
1000人入面得20個有罷

推

我知道佢哋真係好唔爭氣
但係被捕嘅鯨中人啊
我哋唔可以dum低佢哋㗎
無論點都好 起碼都為佢哋爭取下保留學藉啊

校友想問可以點幫

放棄ou 戰線啦
公眾關注唔大
學生亦都唔齊心
做黎托柒咪再跪

所以就喺度問吓大家會唔會肯返去支持鯨中
係唔係應該叫佢哋學校嘅人搞場大型活動然後叫街外嘅手足入嚟幫手

公眾關注唔大就代表你可以dum低ou被捕嘅同學？

自推多十下
冇人理就算

暴大一開始都有跪啦

自推2

自推3

自推4

Push

不割，完
但咪再有下次

我係原post樓豬

好抱歉 我唔太了解ou學生做過咁多野
不過我就算知道 我都唔會接受下跪呢種做法
但我理解ou學生既難處

我覺得可能大家要支援下ou學生
始終ou唔似得其他大學
願意支持手足佔多數
當呢種聲音成為左弱勢社群
確實係好無力

成立個ou被捕學生關注組？

你有冇睇篇文啊
依家佢哋話想用硬囉
但要搵外援

想問如果佢哋有活動
街外手足會唔會過去支持

點會割，但係一定要大大力屌醒班傻仔

另一個post已經反映左要割ou學生

而家ou好似已經有個關注組
問題係關注係冇撚用㗎
所以重點係要比到壓力黃玉山
如果淨係憑ou學生係絕對比唔到壓力
就算裝修都唔撚夠人
所以問吓如果佢哋搞活動 街外人會唔會支持

另一個post重點總結:
ou仔垃圾
ou仔抵死
跪既都係奴才奴性重

差在未講明要割

唔使理嗰邊啦 嗰邊係三毛帶風向

梗係唔割

大家會唔會入去支持鯨中
或者有冇啲咩嘅方法或者提議俾鯨中班on9

有冇提議比鯨中班學生啊

真係咩？

公眾關注唔大 學生唔齊心
咁就唔使理？
就係咁先更加要幫佢哋令公眾關注公大發生咩事
俾多啲支持俾公大學生

100%答你 係
ou係零支援

唔割
時空有唔同唔緊要
有d野唔做過唔會心息既
做完無結果就要面對現實
比d時間啦

想問下大家可唔可以集思廣益
俾啲意見Ou嘅學生佢哋應該點樣做
叫街外人入嚟裝修？圍堵校長室？

唔可以申請停學？

點幫你

咁有冇其他辦法可以比到佢哋

如果佢俾人拉咗 唔俾保釋 點樣出嚟申請停學
同埋停學唔知道可以停幾多年
應該有個限時
留俾鯨中人答呢條問題
我唔係呢間所以我唔知

如果佢哋搞個集會 會唔會有人去

竟然冇ou人入嚟推post
我要食飯 我食飯先
我唔推了

希望同學唔好將連登睇太重
大家只不過唔鼓勵 跪
但也是面對極權社會的無奈的表現

推推推

我睇佢哋公海，跪果班人都冇太唔開心嘅
只係唔知道下一步點算

112

我係ou仔, 睇完另一個po都唔會想再理啦下話
發夢既有 被捕既有 和理勇武都有
當然亦會有人用最左膠既方法跪
結果全體都被扣上奴才垃圾呢d帽子
真係做左condom

我去

去

校友表示射波都去

淨係識講有熱線

8個字：
割你老母
跪你老母

大家唔好再屌 又話不指責不割蓆 做出黎 做錯嘢咪指點兩句 屌到咁大力 心都淡埋

所以而家咪問吓大家（非ou人）會唔會入去支持囉
你唔通真係捨得放棄被捕嘅ou學生咩

唔會話今日班手足！先禮後兵，跪都唔得就用其他方法

btw，轉去樹人拉

睇完隔離post想吐血

我覺得叫埋附近d中學一齊搞
門口也好 入面都好
用和理非再感動入面nds
同極權學校成為對比
加油ou人

唔係我放棄, 係另一個post班所謂手足自己割曬蓆

絕對支持OU仔
今日做得唔夠好 下次可以再好
大家同路人無必要比班分化撚搞到互相指罵
我屌晒隔離po嘅分化撚5毛冷氣軍師老母

必割

隔離就係警署喇點裝呀

跪係on9 但咁就要割？唔係下話？
點解唔係幫手提供意見啊？
Connect更多人先係勝算

咁撚戇鳩嘅閉門arrangement都唔杯葛!?
醒未呀鯨中班人

啱呀 利伸開呢個post係想其他人可以支持ou學生
我街外人都覺得佢哋好慘

咁又真係幾廢喎

咁如果你哋係校友，不如你哋搵吓佢哋嘅關注組傾下會唔會搞活動

唔割 不過無下次

割你老母
有集會一齊去幫拖

咁不如你哋聯絡下佢哋嘅關注組，睇下搞唔搞得成一次集會吸引其他人入嚟
嗱我就諗過 因為佢哋隔離已經係警署
所以都唔知可以做乜好
如果係ou勇武大家驚唔驚

好，俾啲意見ou學生啦

睇完唔好唔開心啦

ou地理其實ok 可以考慮

都可以 不過上次我個frd同我講話ou有人鏈
但完全冇make到任何noise

都話個班係三毛黎
唔使理佢哋啦 做返自己嘢咪得囉

其實咁跪真係好打擊士氣

唔好跪
因為佢應份為左公義企出嚟
唔好畀第二個原因叫佢做

共實成日問割唔割做乜9

所以咪要多啲人入嚟，點都可以保護下裝修嘅ou手足啦
同埋我諗諗吓 其實圍警署咪又係咁姐
不過利伸 我驚大家話我’sin’佢地入去送頭
所以我係希望大家討論下有冇D乜嘢可行嘅方法
如果大家覺得咁樣真係送頭 咁就唔好啦

原來都關地理事...
暴大裝修完返到hall沖完涼POPO都未搵到路去范記

跪真係好羞恥

啱呀 所以呢個post係幫鯨中人問下大家可唔可以提供意見

監管之人，誰人監管？過去四個月，警方執法的手段漠視規限，政府亦一直包庇警方濫權濫捕。警暴不止於物理上的傷害，更甚是語言暴力、性暴力。

我校建於紅磡警署旁，與警方實為一個「鄰居」關係。我校學生早已為自身的安全，在2019年9月11日的校長對話會中釋出擔憂，我等一直以溫和的手段與校方對話，冀望與校方尋求共識，希望校方與學生同行，好像學生於上學時能得到如家般的保護。惜得不到校方任何實質的對應措施，只拋下一句「警暴踐踏校園，只是假設性問題」作結。

於10月3日晚，我校學生於愛民邨眼見一名女子遭多名警員包圍，該學生對執法權力過大的問題表示質疑，不禁向在場警務人員高聲詢問，換來竟是警員的追捕。面對如此危急的關頭，學生視校園為一個庇護的家，故逃回校園內。校方不但沒有阻止防暴警察於校園範圍內對學生進行搜身，更違反了校方對學生的承諾 — 警方在校園執法時必須出示搜查令。

防暴警察進入校園一事，已經擾攘多時，學生多次釋出善意，期望校方維護校園安全，關心學生需要，著緊被捕學生而提供各種支援。遺憾地校方一直被動處理，以圖淡化事件。令我校學生對校園安全問題感到無助。同學在萬念俱灰之下以下跪作出最後的吶喊，但校方槽冷嘲熱諷，實屬遺憾。

危急存亡之秋，法冶早已成為泡影，難以再做安心理據。

現正本會要求校方必須正面回應以下訴求
1. 24小時法律支援熱線須提供法律支援給被捕學生
2. 現行緊急應變小組必須加入兩名或以上學生代表以作監察運作
3. 校方必須作出聲明譴責警方及表明立場支援學生

本會「不厭其煩」作出最後聲明，若校方再不正視我校學生訴求，作出合理回應。不排除任何人作出進一步行動逼使校方回應。

我都覺得佢哋好弱智，大家集體唔好入去咪得囉

最多停兩年

各有各做，割乜

我諗其實佢哋都知道自己係有少少唔啱嘅
但你諗下 男兒膝下有黃金
佢哋都真係走投無路姐
所以我哋街外人係唔係應該幫手諗下點樣支持佢哋

我諗佢哋都唔會再跪架啦
除此之外呢

標題嚟嘅啫，唔咁打邊有人入嚟
如果咁樣令到你唔開心，同你講聲對唔住

聽講有關注組成員離場 但好似仲有學生係到
校長仲繼續對話 係平行時空

係呀，所以其實佢哋真係幾撚慘
同埋因為唔係一班讀書叻嘅人，所以就俾人屌到咁

咁如果佢哋有集會你哋會唔會幫拖先

咁不如叫埋街外人一齊進行你哋嘅進一步行動？

gphone 都係鯨大

隔離屌人post就上晒熱門
叫人幫手post就推唔上去
學校係奶共垃圾都認啦但俾人咁屌法作為ou仔真心sad

鯨中 推！

咁啫係共業嚟，由佢哋啦

無人理我地

咁多同學仔日撚日比NDS撕文宣都堅持貼完又貼
集會搞過人鏈搞過對話搞過
結果做錯少少野就比所謂同路人屌得仲勁過黑警
真係心都淡

出聲明 後裝修

follow ig@ouhk_antielab以獲得更多資訊

你真係覺得ok?
隔離完全係痴住就係狗屋
陸上交通都可以
黨鐵既話 何文田勁撚多層有排上落
旺角 旺角東 油麻地 至少行15分鐘

jc樓梯最近冇晒文宣

jc隔離就係賊竇
做野要快

咁ou學生被捕咁點？

豬大差唔多

你出完聲明 同個校長個啲仆街講你班撚樣再係到撚學生 當你紅資處理處唔處個人就自己諗 之後再係連登吹雞啦

啱啱睇公海
原來被捕學生學藉可唔可以保留呢個係未確定嘅
喺呢度同大家講返聲對唔住先
可能呢一句資訊有錯誤

真心咩
啱啱Google左個地理
以為好衰添

唔識好似藍店咁 ？ 宜家個個轉哂黃 ， 你唔斷佢米路，係唔得。

係呀 佢哋真係都幾慘

覺得人鏈有d冇用開始
不過如果諗唔到有咩好搞 照搞都可以
放心一定會感動人 中大都係感動到個副校 再搞掂校長
文宣做得唔夠好姐 唔好驚繼續搞

咁你哋嘅手足就要嗱嗱臨去痴返啦

行動還行動
咁目標要逼到鯨中做咩先？

老實講 冇乜用
今日睇蘋果live見到你哋勁少人
但係都辛苦晒Ou嘅一班同學先

就係要比壓力班仆街唔好亂黎

因為midterm

割llm好過你涼冷氣乜都唔做

老老豆豆
我呢d連ig都冇既老鬼次次都係睇新聞先知出事
我今晚會開返個ig

引起公眾關注下鯨中

攬炒、炒到盡！Ver.1.02

[香港人權税（ 針對國進民退） + 禁止內地擔保人和抵押品（ 增加外債融資成本）]

“香港人權税 ”絕非種族歧視中國人， 而是針對國企/ 偽民企 ， 長期利用間諜 /敵意收購 /國家資源 獲得 競爭優勢; 中共大力支持國進民退 ，自由陣營就要支持 真正民企和外國人在當地的企業 ，例如各類的簽證/海關增加大量費用， 內地國企和偽民企所有產品另外加稅等等（。也可以詢問當地議員如何解決，如何針對騰訊/淘寶/京東的產品， 這些偽民企的董事會已經滿佈共產黨黨員， 他們沒有道德底線, 無時無刻都想吞噬 西方自由經濟的果實 ; “香港人權稅”每個國家各適其適 ，只要支持香港，容易執行就好

增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國内地1.9萬億美元外債（中國中央人民銀行公佈）， 在香港的內地外債大概1萬億美金， 在香港的内地港元債務是大概五5千幾億美金， BVI英屬處女島 的內地外債大概8千億美金， 4條數加埋前後高達4.2億美金 ！！！！！ 高出中國外匯儲備3.1萬億美金 也即是資不抵債 ！！！ （數據來自大和證券）

外地對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。

正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資者不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加大量抵押品。

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳，）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

既然美國彭斯已明確地支持香港人和理非活動， 我哋就要識得 "執生"，成為“勇敢嘅和理非"
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

啱啊！！！大家都係手足唔撚好互相攻擊啦
其實都係少少”形象”受損 真係咁重要咩？
重要得過OU被捕手足？

人地跪,我都唔明有咩好屌
屌嚟都唔知做乜
每個人既爭取方式都唔同架啦

屌你做乜撚野？

ou連人都冇
望到真係好嬲
連自己人都唔幫自己
如果人多洗撚跪咩拆左個hall都得啦

利申 有跪

有冇鯨中人可以答

標籤+人身攻擊
以往連登仔嘅本性要出嚟啦
自己友講嘢都可以咁難聽

ou 3成幾係nds, 米路不嬲都唔係香港。
玉山帝係政協，佢唔會好似段校長咁出聲明嫁喇，真係唔好係佢身上妄想。
但如果話留學藉的話不如搵黃底班prof. 叫玉山帝會唔會有用過學生跪佢？
ou 始終係學店，人地有既法律援助真係幻想下算

咁不如你喺呢度講下其實你哋想向學校爭取啲乜嘢
你哋遲啲會有乜嘢行動
要點樣令我哋呢啲街外人可以入去幫手

推 本身係爭取緊乜野

Ou仔表示 跪真係最on9嘅做法
跪完佢又唔會聽你講 啲人罷課比跪佢仲實際啦
而且睇住自己學校個關注組個ig成個私人ig咁玩
真係灰曬

有冇ou人答

可以入埋tg公海gp
link in ig bio(好似係

其實我哋有咩可以幫到手
今日睇直播見到個個跪低
肉狗都態度照舊
真係好撚嬲
利申：Lipace人

真係可能得十步距離就到

你有無去過ou

好似唔關事
上次蘋果開live已經好少

跪過一次之後知呢個校長有幾仆街 唔理學生訴求不特止仲要扶都唔扶 下次就冇撚再跪鳩佢 你地冇做錯到！

其實真心，喺到屌人跪嗰班都係好撚仆街應該要收收皮，我唔係指關心佢地所以佢地咪跪嗰啲
我講真心喺到屌佢地蠢、跪乜撚嗰啲
佢地好想跪咩？仲可以點呀？

好似十月頭有一次係坐爆mc出面中銀空地
記者臨完場先出現

呢個係事實 你自己撳入個po 睇吓 啲說話有咁難聽得咁難聽 根本連登仔嘅本性就係見高拜見低踩 仲話手足喎

係Make唔到noise但仲要照比對面樓掟水彈

係好撚衰
又細，走起上黎都唔知去邊
重點係狗署啲狗隨時衝入黎

鯨中yr1路過
裝修真係不了
但希望真係有辦法幫下被捕手足

仲要喺座山上面
跑上又唔係
跑落又唔係

唔好裝修就得加油

唔好再追究大家已經跪左 做得唔好 但可以改善
今次比到人睇學生向校長下跪 校長態度依舊話會干預法治 所以佢連一句說都無幫過學生 我地當然知道裝修難 因為狗屋係隔離
我地只係希望學校可以給予學生支持 無論係法律定佢公開譴責警方都好 至少唔係而家咁當啲學生死嘅 難聽啲講句 我地有交學費養你班仆街 可唔可以做下樣盡你作為一校之長嘅責任？

如果裝修係想ou跪低，你諗多左。
但如果裝修係想攬炒，想發洩，請除便。

其實學校staff咁廢，搵佢地幫手好似死得仲快。

ps, ou人，畢業左10年有多，同埋你地做咩都支持

JC同狗署係痴住係隔離

分分鐘佢地隔離射粒TG過黎都得

TG射得太遠了 會射左去御龍居

校友想黎出分力

好明顯隔離post班人就係分化撚
討論個陣永遠唔會出現
但見你仆街個陣就會行埋去踩多幾腳
Ou人唔使太care
你地肯行出嚟已經好過班鍵盤戰士

其實對話左咁多次，佢都撚我地
希望大家幫手

公眾關注唔大就唔洗幫？？
我話你知，而家係唔割就唔割，邊度要人我地就去邊度，佢地無力到明知傻都跪，我地就更加要支持佢地。

我都費事再入去

因為鯨大唔似其他學校有一個好大既學校廣埸
所以作用好少

其次，鯨大和平是沒用的

學生直接吊佢老母吊校長，駛撚比面。所有學生睇晒古域仔1~5集先la

下，跪都要割？

係做法唔完美 但不割都唔係口號啦 隔離po個個起勢屌都唔知做乜 係冇講到個割字出口 但都睇得出咩意思啦 雖然唔排除三毛帶風向

關注組一個夠 問題唔係佢哋度
係濕尻校腸

跪下都要割？仲要開post問，想spin？

去！一撚定要搞搞條人形豬

721 831 101

冇撚緊

MC? 會唔會好少少? 都叫有個空地仔
721 831 101

唔好放棄ou仔我地咁多nds搞到本土學生其實捱得好辛苦

本身ou d學生對學校就無咩歸屬感
所以先要凝聚 內部唔夠團結 就需要外界支援
可以參考hkdi 搵校友街坊手足一齊去聲援
逼學校即刻對話
mc出面仲係中銀
集會多人可以坐爆曬ou mc出面中銀空地
jc同mc can仲係美心同大家樂 大家可以發揮下創意

不割不分化

冇哂就再痴
佢地摵 即係佢地驚！
721 831 101

真

會
jc近狗屋

一野轟落JC到攬炒⋯
話地理好係咪狗黎架？

同埋街外人未必知，OU除左大量NDS，入面仲唔少輔警同學

兩棟校舍中間係插係民居/設施中間，無一個眾腳位去連接兩邊既人

何文田街坊就當呢到係公眾圖書館/飯堂/通道，不時自出自入，仲識上埋樓搵位坐嘆冷氣

721 831 101

集體quit U, 斷鯨中米路

點會割，話割果d 都on9

唔割，講完

轉左做nds 生意啦

有冇其他u同學/手足可以去支持OU 等佢哋覺得they are not alone

ou一向都廢 做嘢永遠得收錢係最爽手仲要成個月前已經係咁催
旨意佢地真係會幫到學生其實都冇乜可能
裝修嗰啲咪啦 咁近狗屋
如果真係有狗入校園 我估校方會搵人帶路去捉學生多過阻啲狗入嚟

喂我屌你老母 同林鄭一撚齊死啦

無撚人理

唔撚貼啦我以後

OU畢業生表示有咩幫到手?

利申：上年OU grad

好難外來人入去幫架喎 始終學校都係睇自己學生唔係外面啲人點諗 (雖然佢連自己學生都唔聽)

外援同騎劫 同689仲有4個散仔協會屌段爸爸有咩分別？

點會呀 hkdi都大把外人去啦

OU手足出嚟講兩句

鯨大爭取緊嘅嘢係學校點保障學生之類

同被自殺案呢啲公眾利益同尋求真相又唔同講法

暴大都唔會有其他人嚟踩場啦 (雖然咁比唔公平 暴大一嚟多人二嚟真係好多博文約禮嘅「暴徒」)

我唔明點解要屌到同路人咁甘

因為示威冇咁密 所以警察會想係學校拉人散發恐怖
呢招以前就影響力大 而家用可以話係無撚用
示威仍然持續 警察仍然係用佢暴力想搞到冇示威
咁之後警察就可以大大聲聲話自己冇做錯
要警察知錯就係要持續咁去示威

舊生可以返去幫手 不過真係唔睇好
和理非可以印文宣/投訴校長既野

利申 舊生 和理非

已淪陷就要當黑店搞

Ou講左幾個月都法律支援真係cls

跪你老母，影衰哂後生仔

有跟過三罷罷
個效果真係唔大
得幾個人罷
同走堂有咩分別

不過諗深層如果冇跪依單野
應該都係繼續冇人會理鯨中

點會啊 我bu罷課嗰個禮拜都入左去暴大參加集會

有冇份屌段爸爸

佢哋啲對話會全部要show學生證先俾入

算啦我諗佢哋冇得救
叫左咁撚耐鯨中人入黎傾下我地街外人可以點幫佢地
完全係無人出聲
我潛水了

Ming sai

企翻起身咪唔割

隔離post嗰班鯨中學生又一個二個出嚟解釋
依家我哋就話可以入去幫手 願意支持佢哋
但係佢哋起碼要做啲嘢先得㗎
你搞個集會又好 Call齊人馬又好點都好啦
結果又冇人理 唔知想點

如果一早塞曬啲出入口呢

割咩鬼 只需改善

會唔會搞個集會？

唔割啊！！！
同埋唔好再理隔離三毛post

我睇到喊 好灰心

唔好比藉口自己
當魔法師流架

影衰哂抵佢地讀ou

以為自己中大咩

[歡迎討論] 攬炒巴話11.2要100萬人！！開始全民文宣未？

其實樓主咁幫手開post關注左已經好好
睇鯨中仔聽日有冇進一步行動啦…

夠唔夠人都唔撚應該跪啦，依家係校方欠學生一個交代明唔明啊，唔撚係因為有一個人跪而你地就要跟撚住跪，只要咩人會下跪啊諗下啦

成間ou 既人都係平行世界
5個月個canteen 係美心既連罷食都未做到
如果有人進一步行動可以廿個人都冇
加上唔好講鯨中 成個何文田區都係平行世界 狗竇係正jc 隔離 根本咩都做唔到

對唔住 今日咩事都幫唔到
其實我之前中銀 同JC 3 樓 都有份聽與校長對話。

但係我想講OU 呢條戰線其實係好難打

一黎nds 佔左 30%既學生人數 呢d人當然唔會幫手 你仲驚佢地會唔會出手打女手足。

對於local 黎講 我major 身邊同學大多數唔傾政治野
感覺上佢地連黃藍餐廳 罷黨鐵 唱榮光 同文宣都唔會做既人
你叫佢地幫OU 係難上加難

利申：商科 year 4 已放棄OU戰線
寧願出黎行街好過。

整合：
鯨中冇位集到會
冇hall冇盛，啲人冇歸屬感
仲要一半係 nds
甚至連搞活動都冇乜半個學生知
仲要位衰，隔離就係 popo
校長係共匪，和平唔會有用

所以結果係只可以玩快閃裝修

同埋依加係爭取緊學校唔好收學籍?
定叫緊法律 support ?
我覺得學校唔會幫到乜野，更何況校長係共匪，唔賣你出去已經偷笑

唔割
但希望佢哋有啲骨氣

圍堵校長室做過
11樓空間太細同學仔上晒去就嚟焗到暈低

今日原本就係做閉門
結果校長喺門外擔櫈仔坐低帶我哋遊花園

push

其實呢啲對話會就係為咗顯示佢其實好民主好聽民意，但事實就係假民主
大家唔好再參加埋呢啲19會啦好嗎？由得佢變藍絲大會就係最好既方法

我想講我地真係唔甘心比人睇死 我記得有一個星期五 封lift封樓梯 想多D人關注 但有嚟聲援既人真係少 而當日係JC對話會 係唔多人 問題同樣唔夠尖銳 最灰係自己友溝通過程有誤會(JC同MC既地點問題）所以有少少自己嘈咗 講咁多 我都係我想比大家知道 ou學生係好努力支持個運動 我地學校亦係有文宣 亦有自己tg行動group 可能今次係做得7同埋左膠 但希望吸取教訓後 大家可以支持我地 唔好一尾屌我地手足無能 我想大家比返d正能量我地

唔割

我都係yr4 ba身邊無人理

其實你哋咁樣放棄
你身邊朋友唔肯理係佢哋嘅問題
但我覺得你因為身邊朋友唔理
而你跟住佢哋一齊唔理
咁你就有問題
對得住關注組班人咩

我有份貼文宣 叫佢地去 佢地唔理我 根本救唔到

其實大家意見好凌散
關注組有關注組的訴求

之前有同學提出過下圖中五大訴求
但校方一直強調與警方電話聯絡後
有一個”understandings”
唔容許警方肆意進入校園私人地方
同埋話
已經下達指令俾保安要抄牌等等

校方好似認為已經回答咗學生訴求

師兄唔係同 major 下話

btw 其實唔建議裝修OU
一黎其實好多同學雖然唔出席遊行/校內文宣
但係佢地內心一定係黃
裝修只會令班和理非 上唔到堂
呢種攬炒既行為極唔建議

再者ou隔黎就係狗屋 學校又咁多CCTV
玩完走唔到換裝就好大機會 被學校篤灰

簡單一個問題 你啲朋友冇做
咁你自己有冇做先
你啲ou朋友唔關心政治
咁係唔係代表你都可以一樣唔使理ou嘅手足
其實有搞過活動嘅人都知道 做搞手真係好攰
但係佢哋次次都叫埋啲記者黎
我見你應該係黃絲啦
咁你係唔係都要支持下
而唔係 係自己乜嘢事都未做過嘅情況下喺度放棄
唔怪得我個朋友話上次私了nds時
側邊全撚部都係花生友

啱 支持手足

尚未講關注組曾經要求校方加大對被捕學生嘅支援等
校方當時喺多番追問下只係俾咗Student Affair Office(SAO)嘅一個safety hotline電話出嚟
話會有兩位同事向被捕同學提供支援
至於同學被捕後嘅休學安排等並未提及
淨係講會協助聯絡法律支援

咁你就更加唔使唔開心
返學就同佢地一齊返
放學咪自己去做文宣野囉
呢個世界上就係有咁多港豬架啦
放心你永遠都唔係孤獨嘅

唔完美 但不割

即係你哋關注組嘅訴求其實唔係全部學生嘅訴求
sorry唔係好明

回錯樓，自膠
對唔住

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

下唔撚係掛
係唔係真係咁好學先？
咁你同出面嗰班中立撚：你做乜嘢都得 總之唔好搞到我就得
有乜撚野分別
你肯定果班內心真係黃？
咁我都幾肯定佢哋呢幾個月嚟
全部都係IG做文宣然後一次都唔肯出去嗰啲人嚟

咁你哋更加應該要反抗啦
話比全世界人聽你哋係有骨氣㗎

不如咁講

其實係OU做野 得個口罩其實好多同major 既人認到
呢個亦係我唔痴文宣既原因
雖然行為不可恥
但係真係驚比人認到

利申：上次發夢有份幫手趕走隻橙色杉撕紙狗
落雨要開遮
事後比同major既人認到

仲有 CCTV 我個人認為唔使驚
所以而家我出呢個post嘅意義咪就係想問下你哋要唔要街外人入去幫手
咁只要人多 個個black bloc 點會搵到你係邊個
你平時出去做嘢都大撚把CCTV啦

利伸 前提係你地要叫人去 而且又真係有人響應

俾人認到你痴文宣算係一件大事？
我想問驚啲乜嘢
我唔係串你
但我想講bu大撚把人連口罩都冇戴
2-3個人仲要女仔 就咁痴周圍痴 想問下有乜嘢問題

去過好幾次
一路淨係被校方撚
撚到無力感好大

罷課試過
人鏈試過
集會試過
圍校長試過
圍堵校長室試過
塞住𨋢不合作試過
對話試過

校方零誠意淨做公關騷
軟硬都唔受 厚硬無恥同林鄭有得揮

講到尾鯨中仔我要講對唔住
我哋次次都叫唔到人嚟
做乜都冇noise冇人care

對唔住我哋係condom...

其實你哋都唔係好硬姐。。
塞lift咋喎
你咁樣都灰心嘅話
咁光復香港時代革命叫嚟做乜嘢
我唔係怪你 但我覺得你要堅強啲囉
你應該要諗你身邊仲有10幾個人陪你一齊
而唔係喺度諗我做乜嘢都冇人理

對住班鍵盤戰士唔使喊
你連佢地個樣都未見過
成班冷氣軍師
依家仲要咁多滲透 連佢係唔係鬼都唔知
唔使太理佢地講咩
如果真係手足 會唔會係討論post出現都無出現過
仲有好多手足係到
隔離post班人講野根本就毫無意義

大佬呀 我就係睇完你哋同學打完嘅呢篇文
覺得你哋好慘
所以咪開post問吓你哋要唔要幫手囉
我見你咁講你係唔係佢哋關注組啲人？
如果係嘅話咁你就更加唔應該咁樣放棄同灰心囉
嗱嗱臨籌備下一個活動啦
你地唔係話搵gphone咩

鯨中一係港豬一係nds
同人講食美心無良心都俾人話返轉頭

啱呀 真係唔駛灰
你咁樣就灰心 俾人拉咗嗰啲手足點算好
人哋頹過你100,000幾倍啊
但佢哋都冇放棄

屌鳩番佢囉 使唔使咁驚青啊
好想過嚟幫你地屌柒你班奶共校長同垃圾nds啊
我見到你哋咁樣好撚嬲啊
所以你哋ou人可唔可以爭氣少少呀

以前都有人跪過
和平手段試過 無效就行動升級
跪 一次 足以
大家唔會為左呢個畫面而去割

但要記住 真係有心幫學生既人 唔會坐係張椅
望學生跪
對心裏無愛同公義既人跪 同對魔鬼跪一樣好危險 只會令自己難受 同引來藍絲攻擊話抵死
11.2見
唔好擔心 會唔會無人support
We connect the world

我都睇到一頭霧水
由於鯨中公海有鬼
關注組好似另外有自己再提出訴求
sor啊 唔熟佢哋